沙冶奧拉莫斯定堤亞高施華？

沙冶奧拉莫斯
堤亞高施華

萊萬多夫士茨

又係你條毒撚

你只配呢啲答案

呃負皮

鬥得好激烈

一個單對單茅柴，一個統領防線嘅大將，咁都有得比

你只需要二簡一

拉莫斯啦，施華個樣成個bb咁，唔夠惡

皇馬冇拉膠後防踢到碌染喎

成個Tony渣咁死返泰國啦

史高斯

以前Maldini都睇好Tiago ，果時後者仲未成名

又係啲印象流 唔撚睇波就鳩噏

馬甸尼講過拉莫斯係世界最佳中堅

咪係
華拉尼冇拉膠睇住好似變咗第二個人

結果出黎一半半

連登D印象流球迷

歐聯都冇個有比較價值咩

吓乜t施華好茅咩

拉莫斯將會空難死全家

帶刀侍衛

對打劫ge人黎講，佢地會揀施華，因為佢個樣好好恰。拉莫斯眼神凌厲，啲賊一定嚇到賴尿

比負皮多數係俐狗